支那肺炎感染率高、但死亡率低

但大家都唔可以鬆懈，一定要戴口罩。

我只係想提醒大家一旦懷疑自己受感染都唔洗緊張，你仲時間去狗屋直接求助，相信班狗會利用職權勁快速地第一時間送你去醫院，分分鐘快過你自己call白車。

香港政府故意引入武漢肺炎，破壞黃色經濟

邊個話死亡率低?
你話係就係?
定係你信支那淨係得17個死?

宜家點醫都冇消息呀

唔好on9啦，死左又要話你知咩，拉

你信佢條數？

你話我癡鳩線都好，如果我懷疑自己受感染，我會咁做，呢個係一個實現黑警死全家嘅方法之一，唔係得平時鳩up。

沙士都唔係即刻死啦

未驗到肺炎之前已經死哂

未夠鐘ja

未確診就死左個d直接火化唔駛個數加上去

成日叫黑警死全家，依家遲少少醫都驚，垃圾得個講字

火化晒梗係低啦

死咗既唔會檢疫＝唔計入死亡率度
佢公佈低係因為個採樣方法有問題啊ching

我日日戴口罩唔會自殺，但如果真中招我會去狗屋，立誓

太早下定論
由病發都死亡要一定時間
當年沙士都係開初死亡率得2-3%
隨時間過去，病重患慢慢死亡，最終死亡率停係16-17%

支那醫院拒收拒絕測試
死咗都唔會話係感染而死
條數梗係靚仔架

依家已經話佢唔驗屍直接火化